【新手養貓】食咩貓糧好

如題

2隻唐貓，一隻黃色一隻灰黑色
1歲左右
邊度買平，唔該

百佳糧一包50，間唔中買下罐頭獎勵
唐貓第14年了

垃圾糧

住邊頭

留名

觀塘

你吹得我養到佢14年黎冇病冇痛

上網訂就得
唔買太差既
你兩隻貓連埋貓砂都係3舊水有找

本身乾糧已經好平
貴價貓糧都係5百幾蚊十磅
我隻貓細食 可以食4個幾月
連埋貓砂先係150蚊

買百佳果d唔會平得幾多
洗少一百蚊都唔夠你出街食餐飯

養左4-5個月既貓一直都係瘋狂咬人可以點教
網上啲人教輕輕力打下佢個頭 我果隻打一下就越咬得大力
btw有好多玩具比佢玩 又有用貓棒同佢玩

要睇下個種咬係乜咬
要玩定係佢唔中意你搞佢
分唔清個問題係邊會用左錯誤方法

上網買啦
睇自己能力係邊揀番啲啱價位天然糧
貓貓食既野好唔好摸毛同睇便便就知